家下啲財仔宣傳真係無所不用其極

送ps4 mhw
班垃圾已經還唔起卡數仲引佢地去打機，之後收息都賺返幾廿個dup

借一蚊有無得送

你當人地開善堂？

客戶凡於推廣期內透過指定之 Facebook廣告成功申請及提取私人貸款，淨貸款額達HK$80,000或以上及供款期達12期或以上，即可獲得PlayStation®4 (極致黑) 500GB CUH-2106AB01 型號及MONSTER HUNTER: WORLD (日英文版) PLAS-10049 型號一套 (“禮品”) 。優惠須受提取貸款時所簽署的合約上之條款及細則約束。

借八萬先送部兩千蚊嘅垃圾

不過會碌爆卡碌到要借財仔嘅都應該好撚戇鳩下
似係會俾部遊戲機吸引 浪費晒啲時間
借多啲 借多啲

仲要得500gb slim

80000蚊加12期,計返即係財仔賺到幾多錢?

咩息口先